[膠作]馬氏情歌

我叫黑仔明 你叫賓妹穎
曾在某天你配合我 在公仔箱拍拖
毒撚得到愛情 就算假都答應
熒幕裡拖手 誰願鬆手 期待再共你溫馨

是那個安仔嗎 是那許先生嗎
在那車廂中嗎 共你咀 再摸 到緊火
你開心嗎 贈綠帽一頂嗎
你會鬆開口罩 解開bra扣
與志安快衝上香閨 開炮

馬明：公平咩

馬明